數碼暴龍玩具討論區#10 1001又唔開po

有關20週年機攻略

BY 法蘭奇

BY FryingDog

玩個玩具姐，咪再嘈老唔老翻

想問有冇人知呢隻香港邊到會揾得到？？
謝謝

新post留名

lm

邊度仲有黑藍2部買？

再黎新手一問 信和仲有冇呢隻shf奧米加賣？

Can try your luck at 福利

How about信和？

現時點機會大啲

二手有冇性趣？

都係想搵全新 唔該巴打先

呢隻係咪平d個隻？
深精見到隻500-600幾

7月尾見到
唔知係咪呢隻
係奧米茄黎

係呀平d果隻黎 但係咪好難搵

全新600蚊要唔要？

LM

神聖天使幾型

墮天地獄

呢兩隻一定唔可以錯過

又奧米加

出慈悲形態我ok

呢隻你喺facebook group度收嘅話可能四百五百蚊都收到，全新

真紅本體應該無問題，童夢一向整開裝甲體
最大考驗係出翼，好驚出到好膠好假咁

如果出面鋪頭買呢 諗住聽日出旺角買 旺角邊到會有

我諗現時點嘅機會比較大， 你預五六百蚊

出去昅昅先聽日 會去埋信和 其實5-600蚊算唔算正常 呢隻原價係咪400幾？

445

其實出面呢隻係咪好多貨 但賣到斷哂

如果佢可以岀到好似bamdie隻shf咁有隻太一大和企喺膊頭就正

我有隻二手 350要嗎

呢隻當時評價一般，通街都有貨，低過400都見過
不過如今過左2年半，自然升返
其實500買到都唔算炒，600就稍貴

應該唔多
無咩人訂
同埋無再販

巴打好人

我就係驚過左咁耐出面冇哂貨炸

咁一定唔會，好間中都見過下

希望聽日出旺角買到啦

就算唔想買都見到

你見到？係邊到

tri設定已經搞到慈悲好柒

人地bs畫得幾型

估佢唔到會出 真紅 正

但呢隻奧米 無咩興趣。。。

但唔入一套 又好似。。。。
好難選擇

希望qc愈黎愈好

出多d 笨大唔會出既

終於可以拎隻紅蓮同真紅一齊玩
諗起都好興奮

好撚中意真紅蓮

以為佢會跟個投票黎出牌

轉行出變形金剛添啦
出完熱門唔斷偷笑

幾時出金剛武神獸，
話曬都04主角。

童夢暫時市面上買到嘅出左幾多隻?

隻色好似好正

你睇下個投票咪知

肩甲唔同左既？唔係童夢咁款..

吓？！ 會唔會最後改左 ？
同埋睇黎大貨搞掂啦喎

呢隻bandai架

睇個投票特登分隻龍王劍from出嚟
但係平時又揸住把龍王劍咁鳩矛盾

但披風唔係毛皮既

隻奧米加正廠有出過喎童夢撚今次點護航？

正版omg有兩隻係屋企，出過果隻咪唔買囉傻西

扮睇唔到扮睇唔到

普通奧米加真心無打算買,太多

條傻仔講到童夢一出就非買不可咁

明明個個都淨係買無alternative果啲

真紅蓮落咗訂
冇訂到奥米加
又點撚樣？

呢個真，本身bandai有出又正常價就唔買了
唯一一隻有訂而bandai有出應該得阿爾法，但bandai少好多配件而且又炒到成千銀

我alpha都無訂

Alpha本身好鍾意，由以前最初出嗰個雷燈暴龍機同初代嗰隻數碼暴龍卡已經覺得佢超型，後尾出shf嗰陣覺得佢好似好貴所以無訂

有咩好護航
真心唔明點解要花咁多無謂時間追擊
利申冇諗住買

條死煩膠靜咗一排以為佢煩完，點知又衝出黎嘈過，佢厭唔厭既啫?

駛唔駛又要同你跪低道歉呀?

隻奧米加如果童夢出到同bandai一樣質素梗係唔使買喇，屋企已經有3隻奧米加
但如果出得好靚嘅話，咁就考慮下
只係暫時興趣不大，寧願佢出究v x抗，出奧米加簡直浪費時間

完全唔明點解咁多人投奧米加
係咪全部冇買d-art

其實D ART果隻都係一般姐, SHF果隻件斗篷又柒, 模型果隻又係ON9

三隻加埋都柒柒地, 同十幾年前既D-REAL 分別不大

係啊 我寧願佢出啲Bandai極低機會出嘅(多路戰龍/傑斯獸之類)
都好過奧米加呢啲遲下一定會再出嘅角色
班友仔真係唔識投票

dart嗰隻係嗰個年代會覺得好正，不過真係對奧米加有啲飽滯

傑斯同金剛武神又係，童夢出NXEDGE size，我個人覺得完全無晒嗰種霸氣

希望會出返正常比例

好開心見到開到10

仲有咁多數碼暴龍同好
Btw如果再出其實好想bandai出d art既金甲

因為金甲雖然廢，但其實造型幾靚同埋出既商品唔多。
真紅同墜天之前果兩隻都勉強叫還左我心願，pose唔夠靚遺憾。

兩大空間殺手 買唔起

買左，擺係盒到冇擺出黎，驚整爛對翼
帶番屋企果日比老母小到上天花板

有無師兄岩？想回血

有無師兄 放NX edgestyle 奧米加？

各有各玩有咩好嘈
利申 有bandei果隻 dm出得靚都會入

有冇巴打知道現在1手的超魂進化戰暴和加魯魯幾錢？

頂盡咪440
btw戰暴好似會再版

我屌
淘汰睇野
見到呢幾隻 笑左 好q

又幾過癮喎

淘左
等我報告

有300幾塊要砌

狗也不屌啦，機暴同戰暴個頭柒到，同老鼠頭有咩分別呀

幾十蚊 買件 自己中意
我玩得開心咪得

戰暴有隻開盒check過未玩過要唔要？350

shf黎架喎

太黑唔反光醒唔起有SHF
亮黑好怪 超進化魂隻色反而仲好

太灰

想問下幾錢？
有興趣呀ching

賣左了 2500$

如果想買去in’s point, 好似二千頭有

好似二千三 不過好似二手黎 包返雪梨紙當新賣
新年賣到依加

尋仇寶?

黑奧幾時出 等到頸都長

香港係咪冇 幾靚

竟然賣到咁貴
啱啱派貨嗰陣跌到1800都冇人要

依隻灰銀幾時出，點解好似冇見過，唔係黑色黎咩？

GK成品

玩家自改黎

布利維路德龍獸 ブリウエルドラモン Bryweludramon

+
杜蘭達獸 デュランダモン Durandamon

=
諸神領主獸 ラグナロードモン RagnaLordmon

多路戰龍+龍王劍

話哂都3000限定 部機又真係靚既
舊款得部淨機都試過炒到上2200$

左手個龍頭盾柒到呢

幫你撐十秒，巴打快d走

條友又衝緊入黎啦

都係去鋪頭訂

又黎

又係時候推爆個post

首先係多唔多人食中sad貨，單睇依個post就見到唔少，可能連登仔特別好運，連續幾個都齊中sad，其他人就開心玩靚貨

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

中sad都有得換補件 真係好 我覺得好幸福

利申返先:屌 其實都唔算sad
其實拆個頭出黎 個陣 太大力
整到d角 裂撚左

之後放返盒 扮岩岩開盒 咁影相比賣家
話中sad 叫佢幫我補件 又真係得左

你同大陸賤蝗有咩分別？

咁撚化學唔怪之得咁多sad
自己整爛偷到雞仲出嚟認叻

可能有人話官品都會sad
玩開拉打依啲角位通常都軟膠件
對上一次大災難已經係dead heat drive背後隻角
講緊三年前嘅事

仲好意思利申，呢下真係唔知撐邊一邊好

好肉酸

我諗起上星期有個港女扮大肚係日本機場打尖

又係醒唔切post上網俾人知自己幾咁仆街

我錯

紅色呢隻咩黎架？

咪就係布利維路德龍獸囉

邊隻進化而成架

其實幾正 ,似點圖陣

20周年果隻綠帽獸

請問大家，呢款係邊度有得買？感謝

呢隻炒到幾個double 上拍賣網有

訂左戰鬥暴龍同加魯魯，無位無錢買佢

孜孜獸 コツコモン Cotsucomon

恪勤獸 カッキンモン Kakkinmon

路德獸 ルドモン Ludomon

提亞路德獸 ティアルドモン Tialudomon

雷神路德獸 ライジルドモン Raijiludomon

薩庫獸 サクモン Sakumon

薩庫托獸 サクットモン Sakuttomon

兹巴獸 ズバモン Zubamon

兹巴伊戈獸 ズバイガーモン Zubaeagermon

杜蘭獸 デュラモン Duramon

賣全新20迵年紅藍色磚頭機
TG:

有冇link

found thanks

綠帽獸 一路進上去都冇跡可尋

腳同手 背 活動都大

仲有隻 未砌

請問超龍機20週年點開緬因貓隻蛋？
搵過wiki，英文唔好救解答

生化吉兒，hi你auntie

跟

睇唔出係出咩 不過冇乜期望...一係復刻X機, 一係出卡

唔使咁惡嘛
我屌你地兩個老母呀

屌你屎忽

嘩屌
呢邊個個都熟口熟臉既

講返正題有無人訂左黎緊部數碼暴龍機
紅蓮同墮你lin果部

沒性趣 佢出返碌卡果部先

碌卡果部我仲係度喎
金色日本版

我果兩部仲舊過你 一藍一綠

我仲有部裝甲進化好似係4代

我有雷果部
果時最憎佢成日升開黎出
舊果d只係去到獸形 新果d可以去到金剛武神
所以宜家唔係好想買

其實以前有部超1同超跟住一部跌左落屎坑
一部想試畫快速進化跟住壞哂

佢啲驚 條進化線成日出啲唔出啲 撚哂狗

只係順口姐, 別無他意

訂左x2 但唔記得幾時有貨派？

應該今個月尾

bandai轉死性

可能呢個post有bandai專員

出04呀bandai屌你老母

似係機

預撚左架啦 除左識復刻日版機乜柒都唔識

頂 本來以為有figure 正仆街 我唔要數碼機啊

數碼暴龍機X? 即係咩機?

呢部有咩玩呀。。。我見佢連接點有三點，即係同大部份暴龍機唔夾

細個玩過雷登暴龍機（龍將獸/基爾獸）
個餡同呢部一樣

呢部我見係eBay炒到勁貴，好彩而家出番

得閒上下y拍
之前收咗部ver1 全新未開都係3舊幾水

唔洗估估下喇

喱部冇玩過，諗緊買唔買

以前勁鍾意玩呢部，有得同人打又有得自己玩rpg mode 打大佬

估下會唔會又出特別色呀嗱

可以慳番

搖啱數字擲骰仔攞七粒燈

呢部都好玩，不過以前唔識玩，搞極都係出隻死人大古加X

大古加X其實都幾型 如果可以養埋比多獸X仲正

屌 所有野進進下都變人型

鋼鐵加魯魯 正過戰暴好多
關節多 過戰暴

港版咁多部機入面係咪得呢部咁早就公報幾時開訂

無人講GEM 隻戰暴到左貨?

千五六好撚貴

琴日落大雨去唔到拎

尋日經過淘孤,
但無拎到,
1箱有2盒,唔算大

仲諗住會大過之前隻真紅蓮

咁咪好,成set GEM 都放曬係我床下底,
就黎無位放,暴龍同真紅蓮真係好大盒...

無位放盒啦 隻戰鬥暴龍放出黎display就會掉左個盒

有無訂鋼加? 應該會大盒好多

有呀 不過我呢家驚隻鋼加長得制放唔到入櫃display

隻戰暴同暴龍獸一樣都係空心膠黎？

想問下個盒有幾大，睇下放唔放到入公司locker先

邊度有得買😱

之前講過了

點解隻翼安唔到落去？
好怕整爛

戰暴係實心/空心？

實心

我上次隻真紅蓮都係咁, 條鞭安極都安唔到
跟住試左十幾分鐘
咁岩撞中個角度就輕鬆安到

我已經試左十幾分鐘
我之前隻墮天有隻翼就咁斷左
有好大心理陰影

佢D位真係好ON9, 要用個奇怪角度砌入去

幼撚到

實心既話都買得過

I know that feeling bro
我隻墜天都係因為咁斷左邊翼，所以隻真紅淨係放盒算，唔開黎玩

邊個post miss咗

呢個

但唔運香港

集運 啊 Ching

用淘寶app連集運都唔比 咩禁運

唔係用淘寶既
大把其他你簡喇

從來冇用過官方集運

我用開多寶

已購入

官方好方便

官方限制好多野

1300$收返黎

全新？

全新呀 拆左啡 入面未拆

咁撚抵

唔同角度唔同feel

睇黎巴打係有錢仔

pb更新完睇唔返舊啲訂單
屌你部特別色超龍同1999csa未送架喎

睇到WOR

上翻舊網啦
我仲未收到新網登記email

摷下垃圾郵件
我用gmail收係跌落垃圾郵件

唔關事
係遲咗好多先寄
舊網都登埋道歉啟示

重新登記後生日錯咗
又冇得改
有冇人都俾垃圾港魂改資料

我買$1700

我全部係信和訂齊，gem 系列一隻不漏
而家要搵迷你倉放
等買樓先拆盒放

屌你出地鐵落狗屎:

深水埗1600

唔撚係掛 我熊貓訂架半年前

真有錢仔
買樓

想知邊度可以買04數碼暴龍機，有無巴打知

就出

如果改做闖關玩法就正

好懷念，真係出返就正

咁耐都仲未有全相睇

又話7月出貨

靚過宣傳圖 宣傳圖個底好紅好怪

宣傳圖太重味精

今日一入甲蟲獸

又偷跑
btw冇圖

有圖
夜了，不開箱

暴龍機x原來就係磚頭機加x抗獸
成3xx蚊一部

似係有得打關,唔淨係養

any link?

跌價未

又冇震子又冇天線
我就唔信有關打

咪同之前打關練勝率嗰個設計差唔多
冇得行

250蚊姐
不過唔太吸引

今晚7點有最新玩具同遊戲情報節目

仲以為出x抗

btw 照買

佢玩X抗搖骰
好心就出X抗啦

想問其實普通版20週年暴龍機係咪都有紅蓮同墮天獸可以養到, 上yahoo拍賣好似都無人放紅蓮同墮天版?

想問吓 太一版15周年暴龍機 係咪絕咗版?
知唔知邊啲地方有得買

開返部正宗X抗機玩好過

邊個仲話期待04 痴人說夢

嘩呢個吸引過原色

紅蓮 墮天 王龍刃 黑鋼加戰暴

冇人貼

出左結果
x化3隻 帝王龍甲 鼻涕 莉莉絲

個造型MAMA地
好無霸氣

王龍引人買架姐
屌圖都冇多張 出左貨BANDAI就唔撚理

對翼連接背個個位

右邊隻翼小兒麻痺咁

都未派貨梗係冇

fb有時有
boxset就易搵啲

深精甲蟲$515現

貴

等到399先

same

188孤仔已經有399 Alpha

有邊隻唔插水andai 回頭是岸呀

佢而家起碼出埋01主角，之後應該收皮

前嗰排精品劈價199賣超惡魔，即刻收返隻

勁快冇哂

Nxedge都要咁嘅價，真係好抵玩

又合金又變形

超惡魔有合金？ 唔多覺
係咪個鐘合金

隻野其實出得唔錯

主要穿崩位後膊睇落都唔差

反而啲指甲隻隻都有大水口

面同胸甲係合金

不過呢個系列啲合金位都係多餘

肉酸到

出埋墮天先 研究下可唔可以改裝

甲蟲獸個價

仲有冇得跌

可能真係勁唔好賣又多貨

mk國寶

bandai慣常做法都係綑綁式攞貨
派左貨就由得街舖蝕

睇黎國寶批發價散貨

我諗呢隻298應該大有市場，難啲再跌

我覺得可以望下249
超惡魔都係399開始每幾日就減50
本身都預甲蟲賣唔去
係冇諗過咁快劈價, 超惡魔嗰陣都keep到個幾月先劈

咁少穿崩位
抵玩

NXEDGE會唔會再出其他獸？🤔

竟然

甲蟲真係好正
咁多隻整得最好係佢

奧法仲係399
349我就買架啦, 快啲跌啦

megahouse出?

冇爆墮 頂住當先

點整

唔想買gem墮天 但又想影相

黃色個張咁勁整到凌空

bandai係咪醒覺到超進化魂嘅QC太閪
今次隻甲蟲獸盒面有張魂shop quality貼紙

無人有買黑奧？

成隻火星異種咁

可以玩黑白配
唔錯 都好正

今日行撚左現時點,皆旺同信和都搵唔撚到DARTS/SHF既數碼暴龍
一係就勁撚貴 DARTS紅蓮1500點買得落手啊

今次黑奧質素幾好，關節實同隻膠質地唔錯
我嗰隻好滿意

開心share
阿妹去旅行夾

佢想學pokemon，不過唔知點解總係覺得怪怪地

件披風如果污糟左點搞

用水洗掛

今次披風 個軟鐵麻麻地 唔夠硬

隻黑奧好似黑炭

亞古

如果調轉，滾球獸著亞古衫會好啲，依家似扮細

真係幾唔錯
等緊佢隻奧法

暴龍機X有game play

黑奧有無送紅蓮個頭?

吉之島有超級魂展覽
一隻$700-800

咁貴

天女獸有冇貨嘅跡象

有冇號小朋友除褲J天女

可唔可以要大果隻麥樂雞?

黃埔？

想要😩 但係有冇爛到？

哇屌

正呀喂

屯門

其實麻麻地 似扭蛋多過似NX比例

傑斯，真紅蓮，金剛武神呢d係走型嘅風格，硬係同NX系列唔夾

我覺得係佢出得差啫
笨大NX奧米加紅蓮一樣都係又型又靚

咁出d咩好

都改過個模架啦 不過都係設計圖靚d
btw隻腳漏色

總之shf 就最好

笨大: 我賣iron man, iron spider
係唔出真紅..你吹呀？

咁數碼暴龍的確小眾
仲要俾東映搞臭埋個朵
而家笨大都係慳水慳力出啲大舊膠掠下fans水就算數

無人講依隻既 上星期五返左貨

整得其實係幾靚嘅，但對不可動真係冇乜興趣

仲未見到有得訂

都幾失望下，尤其隻傑斯獸

失望d咩
利申本身傑斯冇期望 冇失望 算ok啦

傑斯獸咁樣無曬霸氣

正經出返正常比例啦，晒曬啲資源

新手想問下邊到訂/買

皆旺地庫兩款有齊

童夢啲膠料好渣
買完隻紅蓮x之後都係唔追算

呢個真 d膠料好薄
不過無咩所謂啦
唔跌就ok

黃埔奇趣天地，
有大嘅大耳獸毛公仔喎。

果陣奧米加阿爾法同紅蓮騎士隻nx版好受歡迎嘛
佢咪順手出依幾隻掠水

Thank you

其實得奧米加受歡迎

唔好掠掠聲

佢肯出哂13皇騎實大把人買

等完夢

有幾多個真係會買齊 真死忠
利申動畫黨 不過傑斯應該都會買

佢出齊一定買曬 不過發夢啦

真係純粹等佢出貨

金剛 亞法

雖然唔靚 但係如果佢出曬十三皇騎嘅話真係必買

我同你差唔多一樣訂曬
除咗冇定黑色奧米加x

黑奧靚過白奧

買左黑奧 無買白奧

白奧 淘寶應該仲有

比我買左

荃灣賣更350$全新

荃灣邊度

格仔舖黎 800$買依隻廢膠做咩
我隻二手上個月先100$賣左俾人

唔知幾時先有

至少下年年中

點解唔出埋04代既周年版機

你怕無咩 . 一定出返

卡同機都買撚硬

20周年都就到

bandai個隻?定之前眼鏡廠個隻

如果出闖關玩法既就正

出咩機都好，可唔可以唔好再出磚頭機

咪係，

港魂竟然唔開黑戰

想放二手童夢奧x同紅蓮x
有無人有興趣，打包平放

隻電光暴龍係扭蛋？

本身一套八隻都係扭蛋
改為魂限賣5000yen

8隻入面有5隻都係冷飯(之前扭蛋出過)
夠膽死加3隻新野賣$35X蚊(未連運費)

仲要d上色咁垃圾
隻飛龍獸好似弱智咁

火焰獸最衰過連登仔d自製玩具

多謝笨大幫我脫坑

最新出嗰套喺信和買完拎返屋企放埋一邊過咗兩日先拆

點知一開見到隻無頭加魯魯

呢套扭蛋好差，見到d造工真係唔係好掂，仲要扭一次成30

成套買95$

其實幾靚

頭幾套都仲好地地
加魯魯呢套已經明顯差D

加魯魯冇全隻上色

頭2彈教冇買的表示 03要爆箱了

我都係1,2都冇抽
見真紅咁撚型就想抽
真紅真係好撚型

1 2我全部抽齊哂 前個月兩套八千蚊賣左俾人

屌一定係XX

買多左隻哥瑪獸
有冇人有興趣

大量收購數碼暴龍卡
白卡都要

同求 係邊買平?
卡真係唔知

等出奧米加gem

長沙灣天悦廣場

其實有無人覺得Alter-S好型

保守估計$2000

3000都買

同戰暴一樣大細唔會咁賤過2000掛...
戰暴1700 我覺個價已經太誇

我諗奧米加會再大隻少少

戰暴個size已經好霸氣
希望奧米唔好咁貴啦
我淨買呢3隻gem算...

另外想問01系列gem 2set幼年期+成長期，宜家買係咪一定要食炒價

我都係買得呢兩隻加真紅蓮
我覺得真紅蓮都係必入

中間奧米加係邊款?

再販過 高極有限

SHF

幾時再販過？香港我搵過少萬 現時都唔見有

好似就今年 唔去搵個陣就會見到

一月去日本 睇下搵唔搵到

你睇吓shf 奧米加個太一大和人仔就知會大到仆街

有無人入左童夢版奧米

皇家X抗呢個系列都會入

想問下依家仲有無數碼暴龍機買到，個仔呢期迷戀數碼暴龍，想買部比佢玩下

有，岩既留tg或者carousell pm我

巴打比個仔睇數龍動畫？？

係呀

有無人知邊度亞爾法獸平
已貴入甲蟲獸

奧法獸冇乜平過, 死守底線399
我諗成條超進化魂line都係以399做公價, 除左超悪魔

放20週年元祖磚頭機啡色&灰色
tg:

有冇人知邊度仲有天女獸賣
等下等下冇晒街貨, 連爆米都冇

超進化魂？

見yahoo 750

奧法獸邊間做到399

孤仔

早幾日去無

反而想搵3 字超比多

之前見熊貓298，諗住全世界都會跌到2字頭

好似1-2日比人買哂

葵涌廣場見過！

好似360左右

第一日衝咗上去買一隻

做得好

買咗兩隻

呢兩日見到上番曬5頭

[img]

會唔會350放一隻

我覺得佢攞其他貨嗰陣supplier逼佢食所以佢用低價走
佢之前嗰啲超進化魂都冇賣過

點會冇賣
仲記得佢戰暴加魯魯平行貨訂價幾十
奧法499

砌個頭入去果陣整爛左隻角，好易爛，不過靚

有冇巴打知道門市邊度仲有數碼暴龍機賣??
想入手02 03 04 一手二手都冇問題 玩到就得

想問下NX系列出完紅蓮係咪無再出新？

我有一排無留意到，驚訂漏左

bandai 永遠虎頭蛇尾 唔好諗多左

屌佢個仆街
正正經經出13皇騎實埋單

反正有幾隻都做左個3D模，當然要轉做模型模應該要多少少時間

成個系列都就摺，高達都唔出啦

成日出埋d唔熱門既野

幾時出蘭斯洛特

戰暴。。。。

呢張係幾時既？
未見過

新品預告

買童夢 送nx奧米 這些機會

睇落似係兩隻童夢劣到想炸咗佢，所以先咁樣吸引人買

有性趣 留tg?

又變咗賣物post

下個post可以改名數碼暴龍老翻討論及同好賣物post

正版玩具可以獨立出個數碼暴龍正版玩具討論post
冇眼屎乾淨盲

唔想睇老翻都要負皮，班老翻撚惡撚到呢
監你睇人入嚟賣嘢又識嬲嬲豬

見個POST無乜野好講，專登入黎引戰，真係有心

雖然我都唔想變買賣post

但見到個user名應都廢事

你由佢繼續自己覆r存在感啦

明明都話要分家，咁都算引戰

分未？

分左佢都好

唔好等下個POST啦，係有心嘅就依家出去開新POST啦，唔駛喺度講架喎

正貨討論

翻版可入

你真係同佢癲 冇咁好氣

佢咁係威係勢叫佢自己問POST啦，淨係識引戰

今日到手

真fans

此post已完

如果你對非版權產品生理上反感，請到此post留言

對翻非版權產品冇抗拒請到此post

btw我啱啱都收到

冇需要多餘啦 要分家自己分 仲要餵埋比佢食咩

對吹捧翻版嘅人反感大啲

不了

咪就係
點解要開過個新post？
佢地自己鍾意走去開新post咪自己開飽佢囉，佢地喺嗰個post繼續點屌理得佢地，點解其他人都要轉場？

個po都已經唔係推得快
突然衝出嚟要分家
唯恐天下不亂咁

利申:冇買童夢
對非正版非常反感
但都叫係數碼暴龍玩具
咪隻眼開隻眼閉

童夢又唔係平 200蚊隻就話姐

NX版貴過bandai
利申訂左

寧缺勿濫，而且我主張下個post先開始

先500個回覆，仲有500個回覆可以討論/考慮分唔分/點分，何來突然話分

咪煩啦，走你就走啦

咪理佢 又唔想block佢 由佢自己up飽佢

Fans已經夠少 仲要分堆

邊到訂？

淘寶

岩岩同師兄收

琴日到咗...拆都廢事拆就收收埋咗

點解

開盒睇下開
我當年訂第一版電波聲光機就係冇開過嚟睇
最近打開先發現少左個扣

因為同之前嗰隻沒乜分別
之後再出嗰隻都係一樣一到就收埋一邊算

你都幾神心
一樣嘅野買三次

哲學題 你算唔算買左

你覺得呢

為左呃大個左仲自以爲被選中既細路既錢

利申：我係

岩岩同人收返黎

幫人收左一堆人地唔要既玩具

合體凱暴..黑大古拉

做咩 ？

冇 聽聞又炒價野

04出shf 真係買撚死我，每隻都孖入

之前再販終於入手

$350買入shf奧米加 好感動

不要再說了
龍珠海賊卒仔都有人出扮shf

03隻裁判獸
我細個有
好懷念
仲有隻大古拉我有紅色
好正

扭轉背面就進化

賣左幾隻 賺左五千幾蚊

每個月做1期介紹，有興趣可以睇下

show block user 小丑P
賣廣告

我入面有讚有踩
咁都叫賣廣告我無得講

佢意思係你幫自己個YouTube channel賣廣告

洗唔洗趕到咁絕
唔好講香港玩具channel
全世界拍到有得分紅嘅玩具channel都唔多
為興趣有心做咪算

鍾意就支持啦
唔鍾意就 block that's ok

你冷靜d啦 老它實實做玩具片 範圍唔大 連過萬都難

支持

呢個post d 人痴撚線

為屌而屌 之前我share 個玩具IG 都比人屌話啲相唔靚

大佬呀 唔好咁癲啦 大家玩玩具 當自己食評家咩

開心分享唔得架 乜都屌

巴打你咁講就唔啱啦，痴撚線嘅人得嗰個，其他人根本無乜所謂

根據負評應該有兩個short嘅

就算賣廣告又點

多啲推廣下唔係壞事

始終冷門野

咁都冷門

盲反CHILD登仔

HI頁紙文巴打,好耐無見

同好分享都叫賣廣告
咁冷門一條片都唔知賺唔賺到錢
要賣廣告就唔會拍數碼暴龍啦

原來係分家撚
d思維真係奇撚怪

我覺得翻版撚個思維奇怪啲，好似來者不拒咁

寧缺勿濫都唔識，揸住隻翻版猛咁恨官方出正版
仲要隻膠又廢，玩撚爛又上嚟po文互舔傷口
做撚咗笨柒俾天價買隻冇版權嘅垃圾，益咗翻版商都唔撚知

想問下有冇巴打見過仲有模型果隻奧米加x？

數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

上網揾

開埋POST俾佢分家，佢仲係要死入黎都唔知搏乜

搵存在感

正假撚好9煩

小氣到震

唔係唔肯買正版,都唔撚出,點買
都唔明嘈咩

岩

推下post先

我間中都有推下post

怒推,推得太慢啦

拿我唔係鳩屌架 推左一頁都係嘈交

好同意上面有巴打話已經係冷門野 都仲要日嘈夜嘈

不如分享多啲news/商品好過啦

你死啦，佢等陣搬返個唔知絕跡咗未嘅GK件出黎㗎啦

正wow 好多好野

我都想入曬 3套

想知邊忽冷門

睇你點定義/同咩去比
萬年食老本 新作唔受歡迎 而家啲細路唔會睇
根本都係靠8-90後童年回憶續命

新商品=不停翻炒舊作嘅野
Bandai自己嘅野都出兩野就斷line

同高達，pokemon，龍珠 呢啲出極都有 新作受歡迎
開咩商品line都大賣 來比唔算冷門

當然你可以話我要求太高 同啲大佬比
但我就係覺得呢個系列有potential好似上面幾個系列咁好
係bandai自己搞柒

扮訓既人係叫唔醒

當年tri 聲勢浩大就知唔係冷門
bandai出得柒又會變咗冷門？
你話appmon真係唔關事就話啫
龍珠超又柒唔柒，收視低迷添呀
gundam build都大把人唔中意
根本有嘢出就大把人睇大把人買
連大陸老翻都有你班人全力撐場
邊忽冷門呀
keroro依啲知名ip都唔會叫冷門啦
頂多都叫過氣啫
冷門同過氣都唔識分

不斷有新game新app出
不斷有新玩具新商品出
咁都算冷門真係冇說話好講

龍珠GT之後完全冇電視動畫唔通又冷門咩
龍珠有超，數碼暴龍一樣有tri
兩套一樣係駁返去正統路線

你唔撚中意套嘢就冷門係咩邏輯

有新野出 就叫熱門

睇市場反應同產品銷量就知 冷定熱啦

痴撚線 幾個月無入過呢個post, 到而家仲嘈緊正版翻版

你不願而對現實
我鐘意 但事實係冷

冇水食既話咁斷line未

新血問題，龍珠超都睇唔到有幾多新血
熱門ip瘋狂出新嘢點會算冷門，搞撚緊笑？

定係要有套你啱心水嘅新作先叫熱門

明明係講緊果樣[商品]係冷門

你就搬龍門話人地指個[ip]冷門

仲係到發哂顛

做咩姐你

見到有新增四十幾個回覆，仲以為有啲咩新產品

你來自未來都講下有咩新產品啦

嘈正翻都叫合理，而家竟然嘈熱冷門

做乜鳩？ 而家啲人咁撚得閒架咩

隻奧米加仲未有得訂
有D想訂

沒問題

好正 好可愛

見到有好多數碼暴龍機同埋變形系列

永遠都係啲垃圾暴龍機 幾時先可以有啲新意出彩色

出高清彩色先值佢而家呢個價，同必入手

係 他媽哥池彩色都係400$
佢老味聲效發光機都要450$ 仲要有條正牌傻西盲棒 我真係望唔透條傻撚

有冇玩過幪面超人腰帶
其實同一樣嘢

拉打賣依個價就大把人玩
數碼暴龍賣依個價就係條傻西盲棒

依個post啲人除咗中意老翻公仔之外
就係睇唔起自己冇興趣嘅嘢

你係咪要 要就留tg

拉打玩腰帶都係傻西

同意

推薦呢隻你玩

你要偷換概念我都冇辦法 都係果句

數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

請自便

你細個攞老翻暴龍機老翻陀螺出街同人玩都俾人笑啦
宜家玩翻版仲趕人走去第到你真係憑乜

好心你就爬下文先啦
係佢話要分家wo

人地幫佢開咪post 仲入黎係到引戰
笑死人咩

6500日元唔算貴wow

分乜撚嘢啫你地自己開個童梦區咪得囉係都係攞住堆支那老翻入嚟叫人走去第到

抵屌

靚價到咁

明明係條煩膠話要開個正義聯盟post，開埋post俾佢地做正義嘅一群，我地啲烏合之眾繼續圍威喂，依家又要屌人分乜撚野家，好難相處喎

tri爛到咁，邊敢定太貴

其實睇返係扭蛋質素
純粹size大d
平都好正常

2條友根本精神有問題

明明一個post 兩樣野都可以講可以傾

又係都要人地淨係可以講一樣

開埋post比你,咪兩個人過去只談正版不談國事囉

係都要走番過黎,又要睇又要嬲又要勞氣又要屌

係咪犯賤

你自己咪又係睇唔起無興趣既野

即係你覺得玩老翻好威威要周圍曬
數碼暴龍產品討論區點解唔係淨係講正版
你入supreme討論區會唔會貼件superme出嚟討論

我就好開放既邊敢趕狗 唔怕比狗咬咩

比多個選擇你姐 你老友叫開架

人地咪開左個比你講飽佢囉

其實停左一排
你又引戰 你想點先？

你唔中意 你咪唔好理人地囉
又無人想同你嘈
你係要搞屎棍
真係服9左你

post就有人幫你開左啦
你想去個邊傾又得
呢到傾又得

但你引戰好無謂囉
你唔出聲 根本無人想理9你

350mm扭蛋

btw早左幾日圖終於有人講

當其他群組講左幾日既時候 連登仲掛住up個正版問題

話比你哋聽
依個post一日唔係叫依個名我都仲係會踩入嚟
一係你自己走去傾老翻就自己傾到夠
講正版嘅post就應該講正版
見到翻版撚我一定會屌
講完

記得以前也玩過
拎住部機 上下上下咁Chok
諗起都ON99

關引戰咩事
你係咪覺得supreme討論區應該討論埋superme

好撚野
post都開左比你啦 你咪過去正版post講正版囉
又係你話要正版post
你想點呀

又偷換概念 好撚低裝呀

supreme同superme 2樣野

老翻衫抄正版衫 假設大家都係白底紅logo

笨太有出過合金皇騎?

大佬呀你要嘈都唔係咁求其下話

跟你說聲加油

正版就正版，翻版就翻版
你啲老翻合金皇騎柒撚到分開出兩盒先砌得埋一盒

因為佢冇版權囉 有冇其他疑問？
有冇人唔同意 ?
利申入左2隻

1:36開始睇

所以supreme討論區就應該討論埋superme

又嘈,你條仆街都幾長氣,不如由鳩佢係度吠啦
俾佢單機下算啦,唔好應佢啦
同癲狗有咩分別

又搬龍門 好悶呀

依隻幾靚 小弟會入兩隻
唔知老翻幾時出

supreme係度呀
數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

前排200$收左堆舊玩具 賣左大部分出去差不多六七千蚊 依加見啲拍賣網多左好多舊玩具賣

數碼暴龍玩具討論區

笨大,童夢,都係出數碼暴龍玩具

supreme討論區講superne

跟本係兩樣完全不同既品牌

黎黎去去淨係識攞呢樣野偷換概念

你話如果係笨大玩具討論區我走去講童夢玩具就

話姐咁簡單既邏輯野都唔明?

大家會唔會買？？
見佢咁平驚佢質素嘛嘛

童夢出點解又等於數碼暴龍品牌
攞咗牌權未

Show Blocked User - 起初他們

其實唔係平 只係其他越做越貴

呢家買親閒閒地都過萬yen

咁figure係咁嘅價

幾型仔 又有特 又唔太貴
買買買
賊船已經出左價528

紅蓮一定要入2隻 擺左右
之後真紅擺中間

佢地load 唔到咩叫版權

肉撚酸

入去咪唔肉酸

數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

你同蝗有乜分別

無人趕你地走呀，係你個好盟友話要開個正版post架，跟住自己又唔開，咁人地好心幫佢開，開咗啦，個post名亦都係佢想要嘅名，但係佢依家又話點都要踩番入黎嘈，做乜撚野啫

好撚煩呀 再講都無人會理架啦 係要係度嘈正版翻版
高質就自然有人買架啦 你睇下寵物小精靈 hottoys sony 電腦軟件硬件 果啲假得黎高質就自然有人討論架啦 無版權又咪係照樣出
大家照樣和和諧諧 唔順眼咪唔好睇 係要去挑人機 顯得自己高尚啲咩 玩具一隻黎咋 過眼雲煙黎姐 講到人地盤生意有自己份咁

死油頭毒撚

豬一樣的隊友

推俾盲撚睇

中國和唔和諧

首先依個post正名老翻討論及同好賣物post先可以分做兩個post
依個post一日叫數碼暴龍玩具討論我都仲係會踩入嚟
一係你自己出去傾老翻就自己傾到夠
講正版嘅post就應該講正版
見到翻版撚我一定會屌
講完

加油

呢度無人話過淨係可以傾翻版喎
呢度想傾任何關於數碼暴龍嘅玩具都可以架喎

你都係返番你個正義聯盟POST度傾啦
咪成個怨婦咁啦
一時又話要開個正版POST，一時又要監埋其他人跟你嗰套，你都好專制啫

我諗呢度應該會愈黎愈少人覆你架啦，你都係煩少陣啦

係你班傻佬先會贏佢，一係block柒佢乜都睇唔到一了百了，一係就照由佢講歪理繼續嘈但唔應佢，就係咁簡單

一個廣告佬都可以搞咁多野

呢隻係咩系列？shf?

數碼暴龍冇立場討論, 正翻可入

35cm扭蛋

sor9ry貼錯
數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

依家啲扭蛋同盒蛋價位都高到離晒譜

SUPER MINIPLA大嗰幾隻上到成千蚊都有

要訂隻白奧米加 好好丁

係呢個post個個都覺得只要係數碼暴龍既產品都可以傾

係得你2丁友夾格定性呢個post要分正翻

只準講正

學你老友果句,你兩件旦散憑乜?

你憑乜?現實無存在感所以上黎搵?

放心,呢度都唔會有

你憑咩正版post講翻版

個post跟本無分,你憑咩先入為主

仲要係得你兩個咁諗

唔好理啲on9啦 人地已經享受唔到好多高質玩具架啦

標題冇寫講翻版緊係齋講正版
你腦裝屎架？

標題夠無寫只準講正版啦

你個腦唔止裝屎,連基本邏輯都無喎

你啱,呢啲人現實係失敗者所以網上特登博人屌攞番啲存在感

block哂佢地兩個等佢地單機飽佢

分享下啲收藏先

一早扑左 條友完全走火入魔 完全唔知想點 我地係鍾意數碼暴龍 唔係鍾意個版權 雖然我知道老翻出現唔多唔少會影響到間公司 但係影響條鐵咩 佢當你地啲死忠臭四 一味翻炒垃圾 都有人去追

數碼暴龍係註冊商標
數碼暴龍玩具討論緊係討論官方正版玩具
盜版嘢關唔關數碼暴龍產品事

反對盜版係走火入魔，你好嘢

block左你點睇你覆D咩

好想訂
但得日本官網有？

到時香港就會有代購啦，孤仔精品個d,留意fb專頁

謝巴打

樓上個正義人士已經完全封鎖左，
理由好多巴打都已經講左，太煩了

已經出左架啦

孤仔開左代訂啦，我都諗住訂，巴打可以去睇下，非賣廣告

好，快手訂先

孤仔開左訂啦 $575

依d慢慢都未遲，大把貨
之前唯一覺得要搶既係得個個幾千限定透明戰暴加太一機

之前隻奧米加白色斗篷擺得耐變黃哂

搞到呢隻我都十五十六緊買唔買好.....

買啦唔使諗咁多

依隻扭蛋質素，一定快黃好多

買左唔知點保養

孤仔一出就秒訂左 個價咁平 諗都唔洗諗

嗰個其實都唔洗搶
只係舖頭截訂
街貨到而家都仲有，非炒價

係啊，依家跌左好多，
記得個陣孤仔一話開即刻去訂 ，
孤仔都係開得十幾隻
個時一放貨全部炒到2800,3000蚊

隻慈悲奧米加睇tri覺得好柒，依家出公仔反而覺得好型棍

根本係tri班畫師食左屎

好型 好想要

唔係慈悲奧問題
係全部都怪 奧米加本身又怪...究天連個頭都改埋

精品699

d乜野699

係669喎

出左支架
終於可以再整型d既動作

【尤天乐园 现货 童梦EX First合金 数码暴龙 数码宝贝 红莲骑士兽】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥2lEnbjXkgsn￥后到👉淘♂寳♀👈

呢個先係
【尤天乐园 风 数码宝贝 红莲骑士兽 奥米加兽合金成品模型通用支架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥WbBJbjXFJXJ￥后到👉淘♂寳♀👈

屌你老母貼老翻童夢不特止仲貼埋殘體字同個淘寶網址

比你搞到想買

奧米加同紅蓮個架我都有買,懶得換

希望快啲出哂13皇騎啦

個架仲要係抄捉metal build
唔講以為去咗大陸forum

百度香討思維上連登
咁中意傾大陸貨
點解唔去百度同香討傾

講經咩
唔見你去連登 淘寶post講野
淨係識係到9up

款一樣 但有其他野唔同既產品
大撚把名牌子都係咁啦

淘寶萬歲

成個架啲形狀機關都一樣啊知唔知咩叫抄襲啊
你其實係咪啱啱大陸落嚟？咁都要解釋你聽

咁仆街啦
屌 d 衫 外套 眼鏡 銀包 好撚多都同其他牌子一撚樣樣 點算好
究竟邊個抄邊個 屌你老母
買牌子野都中伏
係咪要去門市 舉牌 屌7人？

原來你真係唔明
返去讀多啲書啦玩咁多玩具壞腦啊

原來你真係咁無聊 淨係識係呢個post 9up
日常生活當中有好多抄襲產品 包括各大品牌
唔見你反？ 點解淨係呢到反？

抄襲之後？係咪要講埋版權？
我咪用例子答左你
你就叫我讀多d書
你為人咁正義 點解唔去反呀？
反啦

唔夠人講就惱羞成怒講埋啲臭蟲論
要鬧晒全世界先可以話你有問題

以事論事wo

定係你地唔夠我講呀

又係你地講個問題先

世間咁多抄襲產物都無問題
係黎到呢到就有問題

你仲同佢地兩個咁好氣, block左去算啦

果兩條友成功搞死個群 多得依類人
鍾意數碼暴龍既人已經少之有少 好彩仲有WhatsApp line群討論 留返依度俾佢地9嗌

走未

唔好走晒去小圈子啦
唔好理佢地兩條友咪得囉

你好理d on9仔 佢就係想你走

搞到依度都係得幾丁友

想入WHATSAPP谷既歡迎TG我:digiviceguys

賣美板數碼暴龍機04ver4
有意tg:ok676767

敗北左係膊頭

你指條la位?
係我未整實

呢隻係咩系列 幾正

大陸廠自家製
我都係尋日岩岩收到貨
好似黎緊會出齊8隻

好強嘅氣，要嚟啦

屌你老母咪撚貼淘寶網址

出哂8隻再決定

驚爛尾

佢得翻4-5亞古

睇你條LINK見到下面推薦，有間廠魔改巴巴托斯X劍王龍神丸，好似好正咁

本身係改件黎，間廠拎咗個設計自己出合金

佢魔改隻龍王丸都好似唔錯，不過對劍王龍神丸有興趣啲，始終超魔神系列啲官方玩具又少又垃圾

超魔神系列不受官方重視簡直係一大遺憾

唉 超魔神啲機真係好型 但死都唔出
劍王 獅子王 月光 嗰堆都型到爆炸

反而如果阿gi入到4強仲都有得鬥下

對唔住各位大佬，入錯post,留錯言

sorry 我笑左
冬天凍 係要圍爐取下暖架啦
但問題係無人理9你
又想搞事 引世界大戰

慈悲奧米加360

睇睇下慈悲都係麻麻地
都係等GEM出奧米加算

等童夢出十三皇騎慈悲形態

冇market 妄想

早期購入特典即係送乜？

屌BLOCK咗佢睇唔到呢個POST

痴撚線出去開post想取暖 點知十連

老老實實我成日覺得瘋狂開post既人都唔多正常 事實證明冇錯

係過氣唔係冷門
點知起完爐都冇人圍

真心笑出聲

個個都block左 無人睇到佢單機連登

有無巴打想收留隻超進化魂01? $350

唔好block啦 佢咁好笑

真係扭蛋質素

今日出左battle spirit cb07 爆左盒未

買左五盒

異畫靚過CB05 但窮

高潮卡

巴打如果開咗介唔介意post下d異畫？

轉貼

幾錢盒？邊度有？

380 周圍都有

咩意思

非x一盒齊左未

講明先我唔係撳起底功能
咁岩見到個post撳左入去唔知up乜撚先望個樓主名

返屋企先玩

第二張高潮樣

真心希望未來會有凱撒暴龍獸 SHF figure

凱薩暴龍1500$賣左俾個大陸賣家
轉個手佢賣左3500定3200$俾人

痴撚線，5盒中4盒異畫

三入

冇嘢好傾要講我

想問xr xxr 同異畫個機率係點

唔好咩？？

即係一箱十盒得好少真紅蓮？

單角龍好靚

成條04line都應該出shf

仙女獸，風神獸

齊哂

5套就齊左

同人收左幾張 廢事抽

異畫係咪一盒必定有一張？

唔係 有機會得3張x 1張宣傳卡

好似話一箱十二盒 一盒二十包
三盒有xx 四盒有異畫

5盒乜都冇 慘過去死

好難既

玩卡真係好撚貴

去左邊買晏d出去預左要單收

天悅

爆左兩盒

一張異畫都無
今晚爆多盒

你都幾癲喎....5盒4異畫,1XX
一箱先得3XX同4異畫

有真紅已爽死

上次02果套都四盒一白帝三異畫

你走啦.....唔想同你講野
btw,我女朋友幫我街抽一包中異畫

上次見到有某巴打女朋友短裙仔買成箱俾男朋友

冷靜d 我指淨低果5盒

勁，邊度抽

係玩具展

邊度賣360咁平

香港

見到間360好靜唔知點解
最後都係去380...反正都係要散入

可能黑店

異畫我200$收

差撒多？

邊個黎 見到有人賣妖狐140$
是但啦 收完就算 話哂頭幾日一定貴

唔係 我指你係咪收大耳異畫

爆三盒兩張xx
btw,有無巴打換卡,我差紅蓮同留姬

另外收異畫
有意留tg

你係咪係天悅最底層爆

唔係

咁係邊間？我唔去你買果間爆

我幫襯我fd買

想問邊到仲有白奧 x抗賣
淘寶見到千幾買唔落手

周圍都有人放 600$左右

咩黎

25$張

。。。。

又係大膠，又係奧米加
直接出究v啦

完全FEEL 笨大個誠意

姿勢都唔改一下

我都好唔鍾意不可動所以都係pass

shf 呀屌

究極體
第一名「奧米加獸」
第二名「究極V龍獸」
第三名「阿爾法獸王龍劍」

完全體
第一名「飛龍V獸」
第二名「躍升暴龍獸」
第三名「機甲龍獸」

買左戰鬥同鋼鐵 無理由唔買埋奧米加
btw隻黑暴龍真係好無誠意

有幾大隻

連埋把劍應該50cm都黎

買左戰暴同鋼加 希望奧米加個比例做返好啲

目測本體高戰暴少少

04永遠冇份 成品少之又少
凱撒暴龍 金剛武神 其實都唔錯好型

當年屌得太勁

變咗 Mk場

新系列?

金剛武神,六翅獸

想買番盒
想問下港島邊度有得買?

有無人放異畫?
我多左張裁決獸異畫想換其他異畫
我收都得
另外收舊版數碼暴龍卡(唔係bs卡)

超中意金剛武神
等緊童夢果隻

唔知呀

Bs卡做得好靚

04主角全部都靚，唔計勇樹

三張xx 邊張最靚

三張都靚

隻奧米加幾正呀

真紅搶眼d

冇可能跟比例造啦
最多高少少
成套gem都做到咁大，到之後真係大嗰啲就出唔到

其實你地講既天悅係咪喺筲箕灣個邊?

跟番之前嗰隻戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯比例，奧米加應該會高到上膝頭

好撚怪雞 左右手係人地個頭 但係又細細隻

究極v龍獸有無圖？

商品化決定第一名咋嘛？

原來係咁，慘

Bandai係咪無出過全何一隻x抗體嘅公仔？

都好啦
肯定會出pvc先

睇死bandai會繼續出
可能出哂13皇騎都唔奇..
依加奧米加打頭陣..

想問下有冇巴打知道邊度有得買鋼鐵加魯魯既鎖匙扣
01小丑王變佢地做鎖匙扣既版本

13皇騎好冷門喎..得幾隻有人氣

以往經驗都係兩盒一張xx所以今次都訂左兩盒
點知今次兩盒有兩張

你走啦你

你係咪一出就去攞貨？

唔係
因為係台灣讀書
所以只可以上露天同人訂
而且比香港貴

台灣幾錢

其實盒卡叫咩名
搞到我都想買黎丁下

1750NT x1
你當$450港紙啦

battle spirits CB07

搭單問知唔知港島邊度有得買?
想買一盒黎玩下

玩具鋪百貨公司

東方188

仲要唔要好

個特典要唔要都無乜所謂

會唔會係咁

渡邊大神喎

v龍人氣咁高但係咩都冇出過

188邊到有？

邊間黎？
我訂左三隻 分別三間訂

火青

無左特典又要等耐左 仲要一樣價

如果一樣價可能唔要，等現衝

照要

現貨有特典咪衝多隻

1隻玩1隻儲咪啱啱好

雖然唔係數碼暴龍但都想貼下

數龍winwinwin

正wo

型wo 呢個係

大陸淘寶貨

巴打有冇LINK, 搵唔到 好靚

無得賣了 得三百隻

咁熟口面終於諗起
呢間野仲出過化石飛龍 忍蛙 暴龍獸同喪暴

黎緊仲有無新既暴龍機出?

唔好再暴龍機 唔想要呀

視乎你定義係咩
轉色再復刻？有
復刻再轉樣？有
全新機？冇呀屌
美版？食左藥先好問

我想買哩部機，咩款都得

仲有咩方法?

未派貨喎清

我買左3SET,到時到貨睇下應該會賣2SET走
本身想儲1SET玩1SET,仲有1SET改色
但無哂動力,留翻1SET玩算

其實我想要哩個系列任何一款機都得

如果係我就等你放機先

好,再唔係到時實周街現貨,唔洗驚喎

仲有咩復刻機?

呢兩部應該係超龍機最好玩亦係最靚仔. 之前復刻初代灰灰沉沉完全唔好睇

x抗

冇人po 揾野po下 利申怕粉碎冇買
可唔可以唔好出GK

呢部麻麻地。

隱藏故事要買晒兩部先開到

真架？ 好彩我就係買哂兩部😂 一紅一藍

有無呢部機既攻略參考？有兩部xros 點樣開到隱藏故事？

睇地圖系統個位

哦。。。你講X抗體機。 我係講緊Xros 06暴龍機呀

呢度傾開翻版？

呢到玩翻版係會威啲正義啲
唔係點打倒bandai

你鐘意 冇強制性姐

要圍爐取暖請自便

數碼暴龍正貨討論#1, 通翻賣貨者, 三刀六洞, 五雷轟頂

圍爐取暖嘅點解唔係翻版鳩，而係玩正版嘅常人？

係囉
都唔知佢地憑乜

啲點陣圖真心柒

快d推爆個post佢啦
好撚煩，又嘈多次

人地他媽哥池出到高清彩mon
一部平一半

靠惡靠人多，仲有啲左膠覺得需要包容埋翻版撚

下次開定標題做兩邊都傾得就唔洗再嘈
隔一排就有人撩交嗌，全部block晒一天都光晒

佢地都冇幾多個reply可以吠

咁清泉咪去果邊post 自己3,4個常人圍爐囉

一早分咗啦，係佢地仲要得閒入黎吠下之嘛

快d 推爆佢 之後開個老翻post 圍爐取暖算啦 廢撚事 D 正義撚又嘈

果邊冇人傾，又仆返入黎吠

又唔可以叫老翻post ge，因為主要都會傾返bandai嘢
最多叫無國界

潔癖撚個爐圍得細，又要痴返去班老翻賤種個爐到
唔好咁撚犯賤啦，影衰你地呀

都講到好清楚
分哂家
有正式既正版post 可以傾 滿足你地
但都仲入黎呢到嘈
真心覺得你地係到搞事
傾計ok 無問題
但又唔係傾wo
係要開戰

其實玩具台係咪得呢個post比你刷存在感

唔係架，條友自己開咗個正義之師post架，仲成日自己推post添，不過呢兩日懶惰咗，推得無咁密

幫你哋宣傳下啫，淨係睇尾嗰幾頁都有一半講緊老翻

come on james 唔好做鴕鳥 我地開個post要比d大愛，包容埋d煩膠

剩返唔到50個reply
怕且紅蓮墮天機派貨之後就唔洗一齊傾

咩呀，個POST一早就開咗啦，爆POST之後就用嗰個囉

唔好自我封閉

一箱十二盒，得三張XX，四張異畫
有XX就冇異畫，有異畫就冇XX
即係一箱有五盒係垃圾盒

你真係好好彩

btw 今代異畫好好J

未出異畫果陣: 點都要入張真紅
出異畫果陣: 點都入張紅蓮
抽卡果陣: 抽中其中一張都好
抽唔中果陣: 懲罰一下行緊衰運既自己, 買多幾張異畫

請問大家知唔知邊到有得於數碼暴龍咭
姐係頭一二代

咩頭一二代

姐係阿古 v仔 基爾 呢三代

邊到有得放

咩卡先得架
BS卡定藍綠卡背個隻卡

出過咁多卡

仲有你係要賣定係買
好1999

留個名
有無巴打知黎緊有無咩暴龍機會出

我有呀 你係咪要？

一代二代三代全款各一張 包異畫

又可以block多個

儲埋異畫又係一條破財之路
真係不了不了

Block人唔洗講 男人老狗係扑就扑 唔好成個女人咁多多小動作

講下都唔得,乜依家d人咁惡

你自己講扑人就得

平時d人show blocker 你係唔係都話人架?

只係會話你同個咩咩初

賣 應該係blue 底

點解會將我同佢擺埋一齊

今代異畫太吸引
上一代啲車頭相太垃圾

上次設計異畫條友直頭要炒啦

原來你地咁諗
我覺得車頭相好型下，眼神好銳利下

冇比較都冇問題
但一拍埋落第三代異畫度，車頭相完全冇得比

出04啦好嗎
幻想圖:

到時有05 06一定無人買

一定要出到05呀
XX卡 大門大獸

可能點錯相 sorry

omg
槍口對外

笑到gapgap聲

炸錯自己友

有冇人放15週年暴龍機（大和版）想買

大量收數碼暴龍卡
有意tg:

係twitter見人地用nx奧米加改，好撚型

好耐無見啲咁劣質嘅上色

有無巴打有興趣打卡
數碼暴龍舊卡,有興趣可以tg我一齊玩
現時有十幾二十個中玩緊

自改咪咁高要求 你估賣大貨咩

btw好奇想知佢螢光維持幾耐

隻天使奧米加ew就算出得幾靚都好，出乜嘢可動性玩具都好，都一隻都唔會買
佢套劇場版出得咁鬼垃圾， 買呢隻就等同支持佢嘅作品

孤仔奧法獸299呀喂

仲等緊桶夢，比咗訂金

全線都係？